屯門食環同事狂影連儂牆

係到同食環的同事打聲招呼先

有咩問題 影相都唔得？

有咩問題
佢份工係四圍影架啦